其實鬼佬係咪唔多食蟹呢樣野？？

好似食龍蝦多？

Cancer

通常都係拆啲肉出嚟嚟煮
唔似中餐會成隻上

之前見gordon ramsay捉帝王蟹
除左蟹腳 好似扔撚晒
會唔會激死D日本人？

熟女毛蟹

想食牛油先去煮蟹

皇帝蟹個頭唔好食 同埋數量極多唔怕浪費

鬼佬會烚熟蟹再涷食

一係凍食 seafood platter 食腳
一係拆出黎煮

監躉先食

包蟹

一係crab leg凍食
一係crab cake
高級d用來整ravioli

掉/dum 唔好口語書面語夾雜

潮州鬼佬

屌，諗起而想嘔

其實鬼佬乜都食，係美國佬乜都唔食
好似係

蟹肉熱狗 蟹肉餅 蟹肉湯